[中國no it]滴滴傳裁員25% 內部人士:正常調整

外電引述知情人士報道，滴滴出行正考慮將部分部門的員工人數削減25%。

目前，該公司在全球擁有1.3萬名員工，而產品技術、網約車團隊為裁員的重災區。

滴滴內部人士回應稱，最近針對安全體驗和效率的目標進行重大架構調整，重組人才體系，有一些員工會涉及到轉職，算是正常的人員調整。

港商教精佢地，「High Tech Hi野，Low Tech撈野」

砌完個App，又唔洗噤多人Maintain 咪炒囉
過橋抽板

唔使有乜技術，食正個政策就得，你唔係有後台一早俾人取蒂，你連玩都冇資格啊。

偷到人地d資料 炒得

中国四大發明

共享單車已經爆左煲
到call車app爆煲